好自卑 唔敢話比人知自己著天水圍

🙁🙁🙁🙁
比人印象好差
街外人以為呢到有牛
多mk ptgf 單親家庭 家暴
新移民 窮撚😭😭😭

有時聽人住港島都好提子

又係天水圍

師兄橙呀
其實天水圍幾好呀
想屌系可以入交配po呀。

我住天水圍 so what?

出市區又遠
同埋 天水圍d 人真係柒d . 冇乜氣質

唔係呀，我識d fd子都好有型bo，可能我本身7啦

著你老母

住 打錯姐

諗住打著你老母點知有人打咗

仲要過關先去到香港 真係唔明點解會有人住天水圍依d垃圾地方

屌 😂😭😭😭😭😭

巴打講得好

利申：住天水圍

覺得新界有牛果d叫on9
唔係你問題bo

屌係呀 上次我唔記得帶回鄉證差啲返唔到去添呀

都係嗰句 你住天水圍私樓咪冇咁柒囉 你住天水圍公屋咪柒囉

係咪正常樣先

依家邊有人諗天水圍係問題地方
有得住 私樓 居屋 公屋都照沖啦
你唔住比我住 多謝

除左有牛，其他都係事實wo

On9

我都係

唔敢話比人知我住葵青區

( Show Blocked User - 摩兒迦娜 )

垃圾天水圍mk撚 用乜鳩emoji

同mk妹交配

人地問我住邊 我通常會答元朗
希望對方唔會追問元朗邊到

元朗八鄉 果d 都知你住村屋 唔會失理
仲可以笑返d 市區傻撚

葵青多mk 妹
成日有人吹捧😝😝

咩撚野logic?
你平時唔會用？ on99😒😒😒

點著都係似ive 仔 唔似8大😭😭😭

點解要話天水圍d人係mk
明明人地係tsw撚

好過住劏房先

自卑心作祟
新界撚日撚日話自己住個度有牛
平時騎牛返工 on9當有趣
根本冇人在意你住邊

除左唔覺得有牛之外
其他都中

利申住港島

兆康撚都重未出聲 幾時到天水圍出聲
十次有十一次d fd問我住邊 答佢兆康都冇人知係邊
之後要補翻一句話喺屯門隔離

我女神住天水圍

屯門唔係include埋兆康架咩

講真 住得耐都覺得醜

天水圍唔係好差姐

其實d人離地姐 一般見識
新界不知幾好

叫你地唔好過黎，就係唔想個地方咁迫
元朗已經迫到好難行

成日比人笑住天水圍

利申 英國讀書

你都知你自己柒 咁柒就咪喺度獻世啦

之前讀嶺南比人問學校係邊都講唔明比佢地知

唔覺有咩問題 幾好住

天沒圍無人識講廣東話

有咩問題 你自己住邊都自卑係女見到你都掉頭走
利申天水圍私樓絲

要約朋友都係行兩步就見到，幾方便
基建設施都算齊全

利申 住天水圍

其實係睇唔起新界人先咁講，利申 九龍人

不能同意更多

天榮定天秀

笑都係你地太年輕, 稍微大d要成家立業你就知
天水圍好住過唔少香港地方
空氣好空間大, 社區配套自被標籤悲情城市後, 社區起得就黎多過哂其他地方

去市區, 一上西鐵7個字到旺角, 有d地方等巴士都3個字啦

on 9 以前尖沙咀番工仲快過d住市區同事
自己柒唔好賴地方

天水圍成個社區 啲人 啲樓 啲商場
真係彌漫住一種柒既感覺

點解要睇低自己

好威威

係😂😂

識人扮住元朗， 但我唔覺天水圍有咩問題

利申： 市區撚

其實都係 ，不過都未到自卑嘅。特別如果你係hku，同啲同學講自己住天水圍，佢地第一個反應會係：屌咁撚遠？
商場柒啲，出市區好麻煩都冇錯
利申神科jj

天水圍無地方好行
唔係有朋友住個邊都唔會去

你都on9 我日日騎住隻牛出市區不知幾型

同人講住私樓已經冇得輸啦

一聽就覺得你係新移民
利申九龍人

有幾柒姐 唔夠膽話比人聽又喺度開post

冇乜氣質 都係mk feel 多😕

我都會先入為主覺得佢係新移民先

利申：以前住天水圍 覺得幾好住

自從搬左入黎之後 次次出街都唔記得帶回鄉證

除左遠d同多d蝗之外都冇乜野嘅

冇錯，型過揸車

你唔住俾我住

幾撚憎呢到 又多蝗蟲又多小蝗蟲 聽到d細路講蝗話就想一巴煎落去

咁事實真係有Ma

唔敢同人講住西營盆，d人覺得好舊